其實印度咁多強姦案，係唔係因為啲人性慾特別強？

個個男人性慾都強
不過佢地個邊當女人係狗 想屌就屌

但係啲印度妹咁柒都屌得落咩

其實D鬼佬都覺得亞洲人柒

搽太多印度神油

金髮藍眼最正

果陣我同我家姐去澳洲
我地話個白人host幾型
跟住個host就話覺得我家姐索（認真咁講）
佢仲解釋話因爲大家基因相距得遠
而人既本能係會對基因相距得遠既人更容易有興趣
（去繁衍後代->diversify)
我又覺得佢講得幾岩

所以鬼佬對亞洲女人冇興趣 我覺得未必喎

鬼佬好撚鍾意亞洲女人
尤其是細細粒個d

印度妹靚喎
五官深

可以出寫真賣比佢地架嘛

我當小馬係馬

點解啲印度妹多數咁肥又咁黑

成全

都幾靚，不過白人肉酸嘅都唔少
鬼妹老化得快，只係曾經靚過

你以為啦，搽咖哩粉落袋底渣

都啱，地盤佬都人獸交

唔通個個都係陳x琳咩

多數好核突架

你個「細細粒」意指「身型細小」定係真係細細粒...？

使乜講基因，女嘅正常男人都會想交配，但調返轉有幾何見鬼妹同亞洲男一齊，唔通抱住你屌自己咩